旺角登打士街出現文宣圍板

雖然貼得樣咗，但手足幾有心。
大家估下開咩鋪頭

幾靚

留名

Push

靚

比撕子狗拆咗